有冇人去過銅鑼灣的Cafe Leitz，好似幾正🤔🤔

我最近見到FB介紹一間咖啡店，係相機品牌Leica的店，上YouTube 只有好少片，請問有有冇其他絲打巴打去過？